%%% alternativ: english, ngerman
%\documentclass[ngerman,
%  paper=a4, 11pt,  twoside, openright, BCOR=7mm, DIV12, headinclude=false, listof=totoc, index=totoc,bibliography=totoc,headinclude=false,chapterprefix=on]{scrreprt}

% Einseitige Variante:
\documentclass[ngerman, paper=a4, 11pt, cleardoubleempty, fancyheaders, oneside, openright, BCOR=7mm, DIV12, listof=totoc, index=totoc,bibliography=totoc, headinclude=false]{scrreprt}


%Falls man Biber anstatt bibtex verwendet und nicht die Makefile nutzt, die nächste Zeile auskommentieren
%\def\usebusybiber{1}

\usepackage[
fancyheaders %hübsche Kapitelüberschriften
]{fb10-format}
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}
%\usepackage{subfigure}

\DeclareMathOperator*{\esssup}{ess\,sup}

\usepackage{subcaption}
\captionsetup[subfigure]{list=true, font=normalsize, labelfont=normalsize, 
labelformat=brace, position=top, justification=RaggedRight}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{eufrak}

\usepackage{xcolor}
\newcommand\myworries[1]{\textcolor{red}{#1}}

\newcommand{\C}{\mathcal{C}}
\newcommand{\Mg}{\mathfrak{M}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\M}{\mathcal{M}}
\newcommand{\F}{\mathcal{F}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\B}{\mathcal{B}}
\renewcommand{\L}{\mathcal{L}}
\newcommand{\1}{\textbf{1}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Daten für Deckblatt und eid. Erklärung
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{TV-BASED REGULARIZERS IN IMAGING}
\author{Christiane Stollenwerk}
\matrikelno{396051}
\thesis{\Large{MASTER THESIS}\\\large{submitted in fulfillment of the requirements for the degree of}\\\Large{MASTER OF SCIENCE}}
\profName{Dr. Yury Korolev}
\assistentName{Prof. Dr. Martin Burger}
\date{M{\"u}nster, December 17, 2018}
%\aglogo{./graphics/cs_logo_nl_blue.pdf}
%\aglogo{./graphics/comsys_logo.pdf}
\institutName{Institute for Applied Mathematics}
\arbeitsgruppenName{}


\automark[section]{chapter}
%Neue Mathematische Operationen definieren
\DeclareMathOperator{\dom}{dom}
%Latex bei Worttrennung helfen
\hyphenation{Staats-ver-trag Stau-be-cken ge-sam-melt}
%Theorem, Satz..
\newtheorem{theorem}{Theorem}[chapter]
\newtheorem{definition}[theorem]{Definition}
\newtheorem{satz}[theorem]{Satz}
\newtheorem{proposition}[theorem]{Proposition}
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{corollary}[theorem]{Corollary}
\newtheorem*{remark}{Remark}

\delimitershortfall-1sp
\newcommand\abs[1]{\left|#1\right|}

\begin{document}
	%===================================	
	% Deaktiviere "a für ä, wir nutzen eh UTF8
	%===================================	
	\iflanguage{ngerman}{
	\shorthandoff{"}}
	%===================================	
	%Druck die Todo-Liste
	%===================================
	\listoftodos

	%===================================
	% Titlepage
	%===================================
	\pagenumbering{roman}

	% Titelblatt
	\maketitle
	\cleardoublepage
	
	%===================================
	% Erzeuge divere Listen (Tabelle,Quellcode)
	%===================================
	\input{text/abstract}
	\cleardoublepage
	
    
	\renewcommand{\listfigurename}{List of Figures}
    \renewcommand{\listtablename}{List of Tables}
    \renewcommand*{\figurename}{Figure}
	\renewcommand*{\tablename}{Table}
	\renewcommand{\contentsname}{Contents}
    
    \setcounter{tocdepth}{1}
	\tableofcontents
	\listoffigures
	%\listoftables
	%\lstlistoflistings	
	\printglossary[type=acronym]
	\printglossary

    \cleardoublepage
    \pagenumbering{arabic}
	\StartMainpart %Fuer die Fancy-Headers
	%===================================
	% Die eigentliche Arbeit
	%===================================	
    \input{text/0-Template} %%% read this!!!
	\input{text/1-motivation}
    \input{text/2-related-work}
    \input{text/3-implementation}
    \input{text/4-experiments}
    \input{text/5-evaluation}
    \input{text/6-conclusion}

	%Literaturverzeichnis
	\appendix	
	\ifdefined\usebusybiber

		\printbibliography 
	\else
    				\bibliographystyle{unsrt}
		\bibliography{bibliography}
		   %\bibliographystyle{unsrtdin}

				%\bibliographystyle{abbrvdin}
	\fi
	%Anhang
    %\input{text/A-Appendix}    
    
    %===================================
    % Offizieller Teil
    %===================================
    \cleardoublepage
    \pagestyle{empty}
   	\affirmation
\end{document}
